呢幾間係荔枝角嘅餐廳好好味

荔枝角(昇悅商場同泓景匯)有幾間舖頭好多人食/買嘢，大家千奇唔好黎裝修呀

呢邊平行時空咁好難搞

利申 居民

前一個月十點鳩叫好大聲架

今個星期靜左好多

前排我隔離有個絲打晚晚大叫,依家都唔叫了

今晚靜左好多真係。。